# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2011.
# Patrick McCarty <patrick.mccarty@linux.intel.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: meego-panel-networks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.meego.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-02 13:34-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-03 18:49+0000\n"
"Last-Translator: patrick <patrick.mccarty@linux.intel.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.net/projects/p/meego/team/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#. Translator note: The disabled technologies available to be turned on is put
#. together at
#. * runtime.
#. * The conjunction ' or ' will be at the end of a choice of disabled
#. technologies,
#. * for example 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'.
#. * Note that you need to include spaces on both sides of the word/phrase
#. * here -- unless you want it joined with previous or next word.
#: ../carrick/carrick-list.c:1014
msgid " or "
msgstr "或"

#. Translator note: the comma ', ' will be used to join the different
#. * disabled technologies as in the example:
#. * 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#. * Note that you need to include spaces in the string, unless you
#. * want the words to appear right next to the comma.
#: ../carrick/carrick-list.c:1021
msgid ", "
msgstr "，"

#. Translator note: these technology names will be used in forming
#. * sentences like : 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1044 ../carrick/carrick-util.c:42
msgid "wired"
msgstr "有線"

#. Switches
#: ../carrick/carrick-list.c:1045 ../carrick/carrick-pane.c:1992
#: ../carrick/carrick-util.c:40
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: ../carrick/carrick-list.c:1046 ../carrick/carrick-pane.c:2034
#: ../carrick/carrick-util.c:46
msgid "WiMAX"
msgstr "WiMAX"

#: ../carrick/carrick-list.c:1047 ../carrick/carrick-pane.c:2020
#: ../carrick/carrick-util.c:44
msgid "3G"
msgstr "3G"

#: ../carrick/carrick-list.c:1048 ../carrick/carrick-pane.c:2048
#: ../carrick/carrick-util.c:48
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

#. * Translators: this string is displayed if there
#. * are no available networks because ConnMan, the
#. * connectivity daemon, is not running.
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1058
msgid ""
"Sorry, we can't find any networks. It appears that the connection manager is"
" not running. You could try restarting your computer."
msgstr "抱歉，我們找不到任何網路。連接管理員似乎不是正在執行中。您可以嘗試重新啟動您的電腦。"

#. * Hint display if we detect that the system is in
#. * offline mode and there are no available networks
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1068
msgid ""
"Sorry, we can't find any networks. You could try disabling Offline mode. "
msgstr "抱歉，我們找不到任何網路。您可以試著停用離線模式。"

#: ../carrick/carrick-list.c:1120
#, c-format
msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try enabling %s."
msgstr "抱歉，我們找不到任何網路。您可以試著啟動 %s。"

#. * Generic message to display if all available networking
#. * technologies are turned on, but for whatever reason we
#. * can not find any networks
#. 
#: ../carrick/carrick-list.c:1134
msgid "Sorry, we can't find any networks"
msgstr "抱歉，我們找不到任何網路。 "

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:138
msgid "Network connected"
msgstr "網路已連上"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:146
#, c-format
msgid "You're now connected to a wired network"
msgstr "您現在已連上有線網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:176
#, c-format
msgid "You're now connected to %s, a %s network"
msgstr "您現在已連上 %s，一個 %s 網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:182
#, c-format
msgid "You're now connected to a %s network"
msgstr "您現在已連上 %s 網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:199
msgid "Network lost"
msgstr "失去網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:207
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your wired connection"
msgstr "抱歉，我們失去您的有線連線"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:211
#, c-format
msgid "Sorry we've lost your %s connection to %s"
msgstr "抱歉，我們失去您的 %s 連線到 %s"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:217
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your %s connection"
msgstr "抱歉，我們失去您的 %s 連線"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:234
msgid "Network changed"
msgstr "網路已變更"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:253
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a wired "
"network"
msgstr "抱歉，您連接到 %s 的連線已中斷。因此我們已將您連接到有線網路。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:260
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to %s, a %s "
"network"
msgstr "抱歉，您連接到 %s 的連線已中斷。因此我們已將您連接到 %s，一個 %s 網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:268
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a %s "
"network"
msgstr "抱歉，您連接到 %s 的連線已中斷。因此我們已將您連接到 %s 網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:278
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a wired "
"network"
msgstr "抱歉，您的 %s 連線已中斷。因此我們已將您連線到有線網路。"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:285
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to %s, a %s "
"network"
msgstr "抱歉，您的 %s 連線已中斷。因此我們已將您連接到 %s，一個 %s 網路"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:294
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a %s network"
msgstr "抱歉，您的 %s 連線已中斷。因此我們已將您連接到 %s 網路"

#: ../carrick/carrick-pane.c:686
msgid "New connection settings"
msgstr "新增連線設定"

#: ../carrick/carrick-pane.c:724
msgid ""
"Enter the name of the network you want\n"
"to connect to and, where necessary, the\n"
"password and security type."
msgstr ""
"輸入您想要連接的網路名稱\n"
"，並在必要時\n"
" 輸入密碼和安全類型。"

#: ../carrick/carrick-pane.c:734
msgid "Network name"
msgstr "網路名稱"

#: ../carrick/carrick-pane.c:746
msgid "Network security"
msgstr "網路安全"

#: ../carrick/carrick-pane.c:756
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../carrick/carrick-pane.c:768
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../carrick/carrick-pane.c:786 ../carrick/carrick-service-item.c:1953
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: ../carrick/carrick-pane.c:1975
msgid "Settings"
msgstr "設定值"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2006 ../carrick/carrick-service-item.c:461
msgid "Wired"
msgstr "有線"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2073
msgid "Offline mode"
msgstr "離線模式"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2083
msgid "This will disable all your connections"
msgstr "這會停用所有您的連線"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2119 ../src/carrick.c:381
msgid "Networks"
msgstr "網路"

#. New connection button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2125
msgid "Add new connection"
msgstr "加入新連線"

#. TRANSLATORS: Button
#. * There will be a combobox of VPN networks to the left of the
#. * button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2165
msgid "Connect to VPN"
msgstr "連接至 VPN"

#. Translators:
#. The following are potential errors that a user might see while
#. attempting to configure a 3G data service.
#. 
#: ../carrick/carrick-service-item.c:64
msgid "Critical Error: Invalid country code"
msgstr "嚴重錯誤：無效的國家代碼"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:65
msgid "Missing required APN (service plan name)"
msgstr "遺失需求的 APN (服務方案名稱)"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:66
msgid "Internal Error: Invalid network service"
msgstr "內部錯誤：無效的網路服務"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:67
msgid "Critical Error: Unable to access Connection Manager"
msgstr "嚴重錯誤：無法存取連線管理員"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:68
msgid "ERROR: No 3G Hardware detected"
msgstr "錯誤：偵測不到 3G 硬體"

#. TRANSLATORS: this is a wireless security method, at least WEP,
#. *  WPA and IEEE8021X are possible token values. Example: "WEP encrypted".
#. 
#: ../carrick/carrick-service-item.c:248
#, c-format
msgid "%s encrypted"
msgstr "%s 已加密"

#. TRANSLATORS: This string will be in the "Connect by:"-
#. * combobox just like "DHCP" and "Static IP". Fixed means
#. * that the IP configuration cannot be changed at all,
#. * like in a 3G network
#: ../carrick/carrick-service-item.c:407
msgid "Fixed IP"
msgstr "固定的 IP "

#: ../carrick/carrick-service-item.c:474 ../carrick/carrick-service-item.c:492
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:477
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:495
msgid "Online"
msgstr "在線"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:501 ../carrick/carrick-service-item.c:510
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:504
msgid "Configuring"
msgstr "正在配置"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:513
msgid "Associating"
msgstr "正在取得連繫"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:522 ../carrick/carrick-service-item.c:548
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1940
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:551
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:555
msgid "Sorry, the connection failed. You could try again."
msgstr "抱歉，連線失敗。您可以再試一次。"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:562 ../carrick/carrick-service-item.c:565
#, c-format
msgid "Disconnecting"
msgstr "正在斷開連接"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:633
msgid "Type password here"
msgstr "在此輸入密碼"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:709
msgid "Really remove?"
msgstr "真的要刪除嗎？"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:729
#, c-format
msgid ""
"Do you want to remove the %s %s network? This\n"
"will forget the password and you will no longer be\n"
"automatically connected to %s."
msgstr ""
"您要刪除 %s %s 網路嗎？\n"
"這會刪掉已記住的密碼，而且您再也無法\n"
"自動連接到 %s 。"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1422
msgid "Sorry, it looks like the IP address is not valid"
msgstr "抱歉，該 IP 位址似乎無效"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1434
msgid "Sorry, it looks like the gateway address is not valid"
msgstr "抱歉，該閘道位址似乎無效"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1446
msgid "Sorry, it looks like the subnet mask is not valid"
msgstr "抱歉，該子網路遮罩似乎無效"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1491
#, c-format
msgid "Sorry, it looks like the nameserver address '%s' is not valid"
msgstr "抱歉，該名稱伺服器位址「%s」似乎無效"

#. TRANSLATORS: label for the Advanced expander in a service item
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1853
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. TRANSLATORS: button for services that require an additional
#. * web login (clicking will open browser)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1865
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1874
msgid "Scanning"
msgstr "正在掃描"

#. Note: security_sample should contain the longest possible security method
#. TRANSLATORS: This is an example of a wireless security method
#. (see another translator comment), used to estimate the string length.
#. It should look like the ones below network name in the UI
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1895
msgid "WPA2 encrypted"
msgstr "以 WPA2 加密"

#. TRANSLATORS: label in advanced settings (next to combobox
#. * for DHCP/Static IP)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2002
msgid "Connect by:"
msgstr "以此連接："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2004
msgid "IP address:"
msgstr "IP 位址："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2006
msgid "Subnet mask:"
msgstr "子網路遮罩："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2008
msgid "Router:"
msgstr "路由器："

#. TRANSLATORS: label in advanced settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2010
msgid "DNS:"
msgstr "DNS："

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2017
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2019
msgid "Static IP"
msgstr "固定 IP"

#. TRANSLATORS: label for apply button in static ip settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:2070
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../carrick/carrick-util.c:50
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#: ../carrick/carrick-util.c:86
#, c-format
msgid ""
"Your password isn't the right length. For a WEP connection it needs to be "
"either 10 or 26 characters, you have %i."
msgstr "您的密碼長度不正確。一個 WEP 連線密碼需要 10 個或 26 個字元，但是您輸入了 %i 個。"

#: ../carrick/carrick-util.c:101
#, c-format
msgid ""
"Your password is too short. For a WPA  connection it needs to be at least 8 "
"characters long, you have %i"
msgstr "您的密碼太短。一個 WPA 連線密碼至少需要 8 個字元長，您只輸入 %i 個"

#: ../carrick/carrick-util.c:109
#, c-format
msgid ""
"Your password is too long. For a WPA  connection it needs to have fewer than"
" 64 characters, you have %i"
msgstr "您的密碼太長。一個 WPA 連線密碼需要少於 63 個字元，但是您輸入了 %i 個"

#: ../carrick/carrick-util.c:122
#, c-format
msgid ""
"Your password is too short. For a WPA2  connection it needs to be at least 8"
" characters long, you have %i"
msgstr "您的密碼太短。一個 WPA2 連線密碼至少需要 8 個字元長，您輸入了 %i 個"

#: ../carrick/carrick-util.c:130
#, c-format
msgid ""
"Your password is too long. For a WPA2  connection it needs to have fewer "
"than 64 characters, you have %i"
msgstr "您的密碼太長。一個 WPA2 連線密碼需要少於 63 個字元，但是您輸入了 %i 個"

#. TRANSLATORS: Tooltips for the toolbar icon
#. * The possible placeholder is service name (such as
#. * a wireless network name)
#: ../src/carrick.c:52
msgid "networks - not connected"
msgstr "網路 - 尚未連接"

#: ../src/carrick.c:58
msgid "networks - connecting"
msgstr "網路 - 正在連接"

#: ../src/carrick.c:64
msgid "networks - wired"
msgstr "網路 - 有線"

#: ../src/carrick.c:66
#, c-format
msgid "networks - %s - wifi"
msgstr "網路 - %s - wifi"

#: ../src/carrick.c:69
#, c-format
msgid "networks - %s - wimax"
msgstr "網路 - %s - wimax"

#: ../src/carrick.c:72
#, c-format
msgid "networks - %s - 3G"
msgstr "網路 - %s - 3G"

#: ../src/carrick.c:75
#, c-format
msgid "networks - %s - bluetooth"
msgstr "網路 - %s - 藍牙"

#: ../src/carrick.c:78
#, c-format
msgid "networks - %s - VPN"
msgstr "網路 - %s - VPN"

#: ../src/carrick.c:81 ../src/carrick.c:93
msgid "networks"
msgstr "網路"

#: ../src/carrick.c:88
msgid "networks - error"
msgstr "網路 - 錯誤"

#: ../src/carrick.c:309
msgid "Run in standalone mode"
msgstr "在獨立模式中執行"

#: ../src/carrick.c:311
msgid "Embed in another window (overrides --standalone)"
msgstr "內嵌於另一個視窗 (凌駕 --standalone)"

#: ../src/carrick.c:322
msgid "Carrick connectivity applet"
msgstr "Carrick 連線面板程式"

#: ../src/carrick.c:323
msgid "- MeeGo connectivity applet"
msgstr "- MeeGo 連線面板程式"

#: ../src/carrick.c:364 ../data/carrick.desktop.in.in.h:2
msgid "network"
msgstr "網路"

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:73
#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:70 ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:111
#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:106
#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:106
msgid "Cellular Data Connection Wizard"
msgstr "巢狀資料連線精靈"

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:93
msgid "Select Country"
msgstr "選取國家"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:89
msgid "Manual Configuration"
msgstr "手動設定"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:93
msgid "Plan Name (required):"
msgstr "方案名稱 (必填)："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:96
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:99
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:103
msgid "Gateway:"
msgstr "閘道："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:106
msgid "Primary DNS:"
msgstr "第一 DNS："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:109
msgid "Secondary DNS:"
msgstr "第二 DNS："

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:112
msgid "Tertiary DNS:"
msgstr "第三 DNS："

#: ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:131
msgid "Select your 3G Plan"
msgstr "選取您的 3G 方案"

#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:126
msgid "Select Provider"
msgstr "選取供應商"

#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:59
#, c-format
msgid "%s (Roaming)"
msgstr "%s (漫遊)"

#: ../callouts/3g/ggg-service-dialog.c:125
msgid "Select 3G Service"
msgstr "選取 3G 服務"

#: ../callouts/openconnect/main.c:659
#, c-format
msgid ""
"Certificate from VPN server \"%s\" failed verification.\n"
"Reason: %s\n"
"Do you want to accept it?"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1318
msgid "VPN host"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1338
msgid "Automatically start connecting next time"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1355
msgid "Select a host to fetch the login form"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1360
msgid "Contacting host, please wait..."
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1372
msgid "_Login"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1386
msgid "Log"
msgstr ""

#: ../data/carrick.desktop.in.in.h:1
msgid "Network settings"
msgstr "網路設定"


